{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050693",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74314&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제더반하우스히노끼스파"
    },
    "text": "巨済沖の美しい自然風景に面しているペンションです。 セミ城は車で8分の距離にあり、農所モンドル海水浴場は車で2分の距離にあります。 巨済孟宗竹テーマ公園も数分の距離にあります。 ペンションは入室時間が5:00で退室時間は22:00以降です。 無料Wi-Fi提供、全室禁煙、駐車可能、B20、B30、C20、C30客室には檜施設、B40、C40客室には温水プールがあります。 利用料金は30,000ウォン、利用時間は入室から22:00までです。 バーベキュー施設もあり、追加参加費用が発生します。 バーベキュー施設の利用時間は7:00から20:00までで、20時に申し込み締め切ります。 A棟客室、B棟40号、C棟40号客室は個別バーベキュー利用可能で、他の客室は階共同バーベキュー場利用可能です。 最大人数超過、肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能です。 未成年者の場合は同伴なしでは利用不可能、ペット立ち入り不可。火災危険物質使用不可、ゴミは分別して捨てなければなりません。 上記の情報は変更になる場合があります。 オンシーズン中、一部の客室では料金が変更されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような自然風景に面していますか？",
            "answer": "巨済沖の美しい自然風景に面しています。"
        },
        {
            "question": "セミ城や農所モンドル海水浴場はどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "セミ城は車で8分の距離にあり、農所モンドル海水浴場は車で2分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "巨済孟宗竹テーマ公園はどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "巨済孟宗竹テーマ公園は数分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は5:00で退室時間は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる設備はありますか？",
            "answer": "ペンションには無料Wi-Fiが提供されており、全室禁煙で駐車可能です。また、B20、B30、C20、C30客室には檜施設があり、B40、C40客室には温水プールがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設もあります。ただし、追加参加費用が発生します。バーベキュー施設の利用時間は7:00から20:00までで、20時に申し込み締め切りです。"
        },
        {
            "question": "どの客室でバーベキューができますか？",
            "answer": "A棟客室、B棟40号、C棟40号客室は個別バーベキュー利用可能です。他の客室は階共同バーベキュー場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューで調理できるものに制限はありますか？",
            "answer": "バーベキューでは最大人数超過、肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はバーベキューを利用できますか？",
            "answer": "未成年者の場合は同伴なしではバーベキューを利用することができません。"
        },
        {
            "question": "ペットは入れますか？",
            "answer": "ペットの立ち入りはできません。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は可能ですか？",
            "answer": "火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどのように処理すればよいですか？",
            "answer": "ゴミは分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変更されますか？",
            "answer": "オンシーズン中、一部の客室では料金が変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 358,
        "QA": 550
    }
}